還警察一個清白！

警察行得正企得正，怕咩被人查？強烈建議政府成立獨立調查委員會，還警察一個清白，落你班黃絲狗面